呢一刻想保持和平理性，就需要暴力！

打不還手
藍絲同廢老會點諗？
就係呢班後生仔
無論你點打都唔會還拖

所以如果再嚟第二個人、第三個人
就會繼續印證佢哋呢個諗法
然後更多嘅後生仔
包括女仔甚至初中生
都會變成佢哋出氣嘅沙包

呢一刻嘅忍讓
會造就對方肆無忌憚嘅嘅暴力！

報警？警方而得每日都有個廢老
挺身而出代佢打人

就算捉咗佢返去
都只係做吓樣
三個月後律政師會話證據不足
而唔再追究

呢個係咪香港人想見到嘅公義？

所以
以牙還牙
以眼還眼
係你保證其他人唔會再畀人打
唯一嘅方法

當和平理性
冇可能再達至「非暴力」嘅一刻
你嘅反攻
就係保護其他人嘅武器

Expect us

加上
林鄭政府想我哋點樣反應？

繼續打不還手？
定係全民反抗？

全民還拖係壓止藍絲同廢老
胡作非為嘅最好方法

我哋要畀佢知道
對後生仔郁手係有後果嘅

推，依家個狀況係應該諗點樣可以反擊得嚟唔會俾人拉

置頂！以傘為兵！全民武裝的時代到了！諸君聽我一言！

我唔同意喎師兄

打不還手，但係會追究，會公民拘捕；
只要警察唔拉人唔控罪，我地又可以有多啲輿論武器，好似無咩必要暴力對抗藍絲，我認為我地應該人到聲援比壓力佢地就夠，等佢地幫我地製造輿論，豈不是更好？

我覺得暴力應該係對抗政權使用，唔應該對人民使用；
再講，用黎同藍絲玩，會令更多手足面對法律程序，第日對抗政府同立法會又會少左人出黎；

我建議連儂牆拆左咪又貼囉，如果班友追住屌，就落去聲援自己同路人
最重要：唔好自己單拖去搞，要有手足係身邊，有咩事可以拍片保護自己；比人打你可以用自衛適用既武力將對方制止，前面一定要比警告